想問林奠真離地真on9定扮晒蟹扮唔知

睇完個live真心想問

扮
好明顯佢只係識打壓

明扮啦

佢精神有問題, 痴左線

唔通當住鏡頭喊咩預左官腔回覆

傳緊中聯辦要有人下馬

到今日重對佢有期望真係真離地

老細唔俾就真

100%扮野
但為咗舔共, 無計啦

喂, D行動POST 呢?

佢只係諗緊點樣打壓曬所有反對聲音
最後領功

如果呢個運動一停，條臭西繼續執政，後果可想而知

所以一定要抗爭到底

要設死線！今次民意政府冇得唔承認唔回應